# README #
OK. Les explico ya que no puse suficientes comits. El archivo principal del tuto es githubtuto.php .. allí es donde están los pasos que indicaba el tutorial... Sin embargo hay archivos de diseño adicionales y algunos otros solo para demostrar mi manera de trabajar hasta ahora... 
